[gym]二頭肌大家點練

做左一排gym 發覺二頭肌冇乜進步 各位點練

睇胡師傅d片掙扎下

一排=兩星期

個個都想做一陣就大隻
你估個個都張家輝？

換下動作 轉下rm